荃灣連儂牆被清請幫手重建

gogogo

push

PUSH

行過幫手貼幾張丫

喂

推

連儂牆自從何君堯發動，全港破壞日開始，持續每日被攻擊